唔好意思借位一用

現在已經有了代表香港的歌曲《願榮光歸香港》

好像還欠一面能代表香港的旗幟

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

咁你有咩建議？

黑底，再加個黃色嘅獅子山，有冇得諗